{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026996?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 장꽁펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合、事前にご連絡ください。 追加人数に応じて追加費用が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できませんし、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 ペンションではスパ及びジェットプールが利用でき、個別バーベキューも可能です。 IPTVとWiFiが提供され、案内室には簡単な常備薬が用意されています。 周辺には安眠島海水浴場があり利用可能で、海水浴場での干潟体験、草取り及びバドミントンラケットのレンタルとボードゲームのレンタル及び割引券の提供も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数による追加費用はありますか？",
            "answer": "追加人数に応じて追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どこで喫煙する必要がありますか？",
            "answer": "決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑になるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "ペンションではスパ及びジェットプールが利用でき、個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、案内室には簡単な常備薬が用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には安眠島海水浴場があり利用可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "海水浴場での干潟体験、草取り及びバドミントンラケットのレンタルとボードゲームのレンタル及び割引券の提供も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 635
    }
}